今轉美股已經令好多人財務自由

識好多人倍倍聲咁賺

有啲之前買左樓今轉又買左美股

幾年間已經夠退休財務自由左

坊間啲財務自由大師重叫人買股收息

so sad so sad so

買左咩

biotech 好多升幾倍

市好市差都有人倍賺 就係唔係你依啲眼紅傻鳩賺咁解

比特幣
岩岩睇 24小時跌左4000鎂
高追慘過食屎

我今年賺到多左3倍身家

你身家得一千梗係易賺三倍

我幾時眼紅

我係話今年真係好易一朝發達

廿幾日3倍，好快有錢過李嘉誠

講錯

計埋2020

港都係啦 睇下1211 1772etc

夠唔夠膽訓身係另一回事

今年三倍咁真係勁

其實輸3倍

戒賭啦

但果個人唔係你

少少回調 你好難搵到大錢

咁樓主財自未？

輸曬又失業所以好自由

真 已經買咗三層樓

你得返10年命？

命數天注定